# EDUPYTER39
🐍 Python 3.9 / Jupyter / Thonny

`python` + `jupyterlab` + `jupyter notebook` + `thonny`

EDUPYTER est un environnement de développement portable (donc isolé car installé dans un répertoire unique sans modification du système) ne nécessitant pas de droits administrateur pour pouvoir l'installer et l'utiliser.

EDUPYTER est développé principalement pour les établissements scolaires qui souhaitent proposer à leurs élèves un environnement de développement Python / Jupyter facile à déployer et à maintenir.

Pour supprimer EDUPYTER il suffit d'effacer son répertoire et les deux raccourcis qui ont été placés sur le bureau.

![edupyter-menu](https://www.edupyter.net/images/edupyter-menu.png)
